熱血公民：暴動罪一單要180萬律師費，不如畀咗我哋；被控 8.31 灣仔暴動 7 被告全部罪名不成立

...
「陣地社工」成員陳虹秀等 8 人，被控去年 8 月 31 日在灣仔參與暴動案，法官沈小民早前裁定陳虹秀的暴動罪表證不成立，當庭獲釋，餘下 7 名被告則繼續處理，並於今日裁決，法官裁定 7 人暴動罪不成立，第四被告另被控的一項在公眾地方管有攻擊性武器亦不成立。
...

建制派A+隊閪泰

今次真係幫你唔到

其實鄭立都係咁講
佢都係熱狗

其實好多手足都有法援

完全表現出支那種果份貪婪本性

法援班律師仆街來

亦有唔少手足無法援
(而且越來越多)

笑乜？
Ay話法治未死又日日比人笑
依家果幾個肯定係手足 照計政權係想鋤入既
咁堅持打官司係唔係代表法治未死？
利申 兩個都唔會笑 亦恭喜手足暫時平安

有得推薦律師 可以揾指定嘅律師

係

咁你想要安家費咪自己要飽佢囉。其他人唔想坐監唔通你又同畀180萬塞住佢把口？
仲有咩幾年自由+案底係可以用180萬衡量咩？

唔打官司就入去坐架喇喎
你咩概念？

港共政權....

所以612要籌更多錢, 唔係無理由. 因為要支援越來越多無法援既手足.

就算法治已死
都要請律師打官司㗎
唔通坐喺度俾對家玩死你？

你幾有人格呀 一定係暖男

Btw 大家真係要幫手 當責任又好，贖罪券又好，幫到幾多得幾多

好多手足俾我暖得多, 我只係small potato

你老味 大好青年一百八十萬自生自滅？
你係一個民選議員黎 唔講以為你做保險呀 乜都要量化個價

180萬除返8都唔係好多咋

仲要正值壯年坐幾碌
唔係人人好似建制派鄭議員咁為錢屎眼都奶埋架

180萬打官司都仲可以搏
比你班熱狗仔就等於倒錢落海

希望射撚滿唔好打 直接坐

所以熱狗真係冇一個係正常 你地選極都冇份真係抵撚死

一直接俾手足 即時凍結

係會咁

大家記住捐612

佢地嘅論點來來去去都係錢，總之人地做乜都好，背後原因都係貪錢，邊種人先會咁諗野？咪就係凡事利益行先嘅人

就當告入左射撚滿判6年
扣假期當坐5年
除返開3皮一個月
佢條打靶仔知自己實搵唔到
真係識計數

但佢地自己又不斷叫人課金

熱狗： 正 又有課金錢

⋯仲要贏埋大波澕

俾180萬你坐5年
你覺得值？

當10萬人肯捐錢
偶人廿蚊唔使

Exact7ly

共產黨：負責拘捕人質，每個索價180萬
民主黨：負責情緒勒索香港人畀贖金 + endorse呢個「已死既香港司法制度」

本性貪婪 狼狽為奸

熱共： 正 又可以過日本

委任派

180萬？但成世背負罪名 離鄉別井 屌鳩鄭蟲泰死on9仔

Cctai有冇分接受中共委任加入臨立會

罪名成立既時候就搵楊生
罪名不成立既時候就搵鄭生

Cctai 算 民選議員 定 委任議員

佢up乜膠廢話？

濕鳩議員

180萬同坐十年喎，唔打坐硬
認真咩思想？

熱狗只有自己係正確
課金比佢地先啱
其他人收課金做實事永遠都錯

撫心自問呢一年熱狗做過乜？
靜靜雞到無出現過
定係出現屌其他幫緊手足既人

你咁垃圾 點解要比錢你？垃圾公民

射撚幾十萬都係咁射落海啦

咁有依個option比手足揀 我諗唔到有咩缺點啵
除左公民黨啲律師會少錢賺左囉

當真係判6年監時,佢願唔願意用6年自由換180萬

612基金直接俾錢手足, 會即時被凍結

覺得輸鳩梗 所以就想不如吞左佢
佢地係到偷換慨念 人地批個錢係律師費 唔係俾你既安家費

支援D60日收180萬既solicitor同barrister。平分都有90萬。

咁樣唔係人道支援，係純粹夾錢打官司。我心目中做人道支援既律師一係pro bono，一係淨係象徵式收費。如果收返同平時差唔多既fees，咁只係普通做生意幫人打官司。

做生意幫人打官司冇問題，大家夾錢俾手足打官司都冇問題，但係唔好掛羊頭賣狗肉話係人道支援，呢D都叫humanitarian relief係侮辱其他真正既humanitarian lawyers。

畀你班熱狗

去旅行呀？

蟲太坐以待幣 唔捐份糧出嚟？

180萬十年喎，平均18萬一年咋喎，萬五一個月
依十年你人生除咗坐監係一片空白喎
你二十歲坐出返嚟三十，你點生存？十年後iphone 都出到21啦

你係認真定On9 呀？為咗唔比錢啲侓師賺？咪玩啦
比少少責任心，唔係你錢又唔係你坐就唔好講風涼話

其實可能同個律師無關，
純粹睇個官黃定藍

你都要有律師問到對家露出矛盾先得架
黃既咪唔成立
藍既咪夾硬話誠實可靠照信納證供

鄭立係冷氣軍師
一直批評和理非無用
最好全民起義

反正佢在台灣，吹咩都無事

熱狗正賤種
民建聯C隊

佢都痴撚線
直接俾180萬你咪俾人拉埋話你洗黑錢
就算唔會，有錢但要坐10年有撚用咩

612有出生活費俾手足 唔止係打官司

連登仔表態法治未死，stand with dead body

60 日收180 萬，所以都係讀多啲書做律師好過

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

我無話叫佢地唔打
我只係唔明有咩好笑
Ay話法治未死你地又話法治已死
熱狗話法治已死不如唔好打官司你地又話法治未死
唔覺好矛盾咩
我係支持打官司的

呢堆熱狗賤人真係人類公敵

叫滿哥唔好打

完

無錯，自以為IQ爆燈

有睇開新聞就知道佢地成撚日唔俾你用推薦律師
理由超多，包括痾屎唔出都係

熱狗正仆街。共狗黎

好撚現實咁講
手足坐完1$都無添
有舊錢比佢都唔係話咁衰既

有得打就話打je, 斷正果d又用180萬去打？

咁講真如果打場官司要180萬 咁真係不如比左180萬手足 反正都唔一定入罪 就算入左都叫有180萬出返黎做咩都得

連登又話法治已死

對自己有利嘅判決又冇人講法治已死

#159448 邪惡熨斗，你老婆係水炮車啊！

認住呢兩隻五毛 鼓吹搶劫

#140 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢絕對唔係身在台灣咁簡單，而係一直都有生意喺中國。至於點解有生意喺中國都可以日日將革命/抗爭/本土掛喺口邊？原因自己諗。

180萬就你個菊花都唔值咁既價

再者612的錢係市民俾的，做乜鳩要俾熱狗

當年柏洋佢地都係咁做
搵當值律師慳錢

鄭立係唔係熱狗我諗無人 care。我對佢喺中國境內嘅商業活動、以至點解有生意喺中國，都仲可以日日將革命/抗爭/本土掛喺口邊嘅心得有興趣得多。

又證明咗熱狗眼裡只有錢
收180萬入去坐三年都得

個撚個都發國難財

180萬贏到就抵嘅，輸咗就唔抵
如果斷到好正而認罪，可唔可以收返啲百幾萬坐四年？

波台手畜唔入來撐虫泰
好失望

姐係益左班泛民律師姐 輸左照收錢 點解唔直接比手足？無個律師又唔一定輸

收皮啦 返去叫人唔好舉美國旗啦

好過你叫人裝修100毛

果期興裝修個個留言都係咁架啦

就算個官係黃，你都要俾個藉口佢客觀地判無罪，而唔係100%靠佢主觀干涉

180萬
改變一個真香港人既一生完全值得

咁無得講架喎 可能多過180萬呢
一陣有1800萬 你比返個差價？

612個制度主要係資助被告手足面對法援唔包嘅法律開支 唔係單單case佢地都轉介到相熟律師
況且依家愈嚟愈多社運case到正審 現實就係無咁多黃底刑事大狀去接晒所有手足case 點樣都有部份case要用返市價去搵其它律師接

同埋612果個$180萬嘅數 係用魚蛋革命喺區院每單平均審60日再用市價律師費計出嚟 即係呢個數接近係最壞嘅情況
612當時搬呢個最差嘅數出嚟 就係要解釋點解佢地有成億現金但都會要求所有申請人先申請法援唔得先會批律師費資助 因為人人唔申請法援只要有幾十單暴動案要用市價打 咁個基金就會乾塘

btw 個個律師單單pro bono固然係好 但究竟香港有幾多律師可以幾年都零收入都仲生存到?

蟲泰：入錢、入錢、入錢

狗仔隊去左邊？

議員都係垃圾政棍，真正做嘢嘅只有手足

辛苦哂你哋呀香港人

最合乎成本效益，就係議員蟲太因暴動而入獄！

到時記得慳返180萬，你鍾意比邊個就邊個啦

熱狗
不了

你知唔知有啲真係冇得打架 真係燒錢架炸
依家又唔係叫你幫手足揀埋 我又冇話唔打實好過打 其實你知唔知自己屌緊乜春

但係我講既係打官司既結果贏定輸都好 都係比錢佢有利
不如問你 如果你肯捐錢比佢地打官司 你會唔會唔肯直接比錢佢地?

咁你直接認罪咪可以慳多180 萬

1. 證明示威者真係有錢收, 有安家費
2. 成兩球嘢你比cash定bitcon? 過數第2日告多條洗黑錢又坐多幾碌

612人道基金 ➡️ 612生活基金

咁錫身。點會呀。口炮部隊啫。

上次單倒插國旗都唔夠膽認啦。點會肯入去坐噃。

On撚9 關你撚事咩 精蟲泰

每人比180萬自己搞掂佢

暴動案唔會上高院比陪審團打甩
區院最高判7年
認罪減1/3
實際例子判4年(起點冇計足7年)

你醒下先，之前認罪果幾個咪因為冇得打先認囉
你知唔知上庭啲證據係要比囇控辯雙方睇先
辯方律師同被告睇完，再决定打定認罪

有得打所以咪打囉，真係冇咩正常人會好似你咁唔想燒錢放棄，而坐冤監嫁咋

仲有呢，似家大多上庭啲律師錢都係claim 612/星火，唔會有得比你簡要安家費定律師費，真係比安家費一早拉囇人封戶口啦

最後，你話咩 咁堅持打官司係咪啫係法治未死 果句，不如你自己解釋吓點解？唔堅持打官司係咪任DOJ 任屈

都係果句啦，比少少責任心，唔識唔知唔係你錢唔係你坐就收下啲 高 見，當幫忙啦。

戈期真係興裝修
宜家興做順民